小心！928 添馬公園集會，有直升機灑螢光粉！

各位手足小心！

光復香港 時代革命

自推一下

「三罷」集會遭灑螢光粉
2019年9月2日，民間發起「全民三罷」，而金鐘添馬公園則在下午舉行集會，並獲警方發出不反對通知書，大會宣布有4萬人出席活動，惟至傍晚時分，大會突然表示集會期間有直升機曾飛過金鐘添馬公園的上空，懷疑直升機向人群灑螢光粉。大會人員以紫外光燈檢查，發現添馬公園的草地遍布螢光點，大部份出席的市民身上及衣服亦黏滿螢光粉。有集會人士懷疑，事件可能與政府有關，事件令人關注向集會人士暗灑螢光粉目的是否為以暗中辨別及追蹤集會人士，亦有人關注螢光粉是否會對人體有害，以及其使用是否合法。政府飛行服務隊發言人否認曾使用直升機為警方灑螢光粉，指當日確曾有直升機於下午約5時較接近金鐘添馬公園集會會場，但目的是為從長洲運送一名病人到灣仔直升機坪再送院。[488]

網民關注灑螢光粉的目的，另質疑當日大風有雨，「有心人」如何斷定身沾螢光粉即等於參加集會。

有冇人照過紫外光燈

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令聖上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！